獅子座來圍爐啦喂

獅子座的人個性衝動，熱情，誠實而忠心，理想很高，莊嚴又偉大，有幽默感，天性快樂，會吸引很多人，對人很有禮貌而體貼。大方，性急，不會記恨太久，有活潑的想像力，興趣廣泛，健談，有很好推理和判斷能力，也有創造力，有領導力，做人熱誠，衝動，動人的格調，有藝術的天賦，表演天才，個性明朗，光明正大，威風，自信勇敢，熱心，博愛，是一位領導人物。但也有自私、自大、易怒、喜怒無常、虛榮、浪費等缺點。有繁華熱鬧的一面，也有黑暗、寂寞、孤獨的一面。

恒管！

屌你獅子

搶撚哂啲女

獅子女係點

對人很有禮貌而體貼。大方
但也有自私

又大方又自私係想點？信星座都On99嘅

恒大係咪大？

獅子座嘅人有個必然嘅共通點

你點知的

樓豬放籠捉傻仔又同你講咩
話口未完#2，3，4已經捉到隻星座傻仔

對星座略有研究